沙田希爾頓個間臭閪Deep Hair髮型屋

我屌你老母條女無心機剪就唔好撚剪啦
屌你叫你剷青留長順眼啲 咁撚簡單都唔撚識
剪撚哂我留左三個月嘅頭髮 仆你個街仲敢收我200蚊 屌你我樓下50蚊個間都剪都好過你 屌柒你

[img]圖片網址 [/img]

屌你老母衰尻格

原來你就係今日果條死毒撚戈

點解唔即場屌柒佢要返屋企做keyboard fighter

我屌你老母臭閪仲要問我ger唔ger頭 我ger你老母

咩叫剷青留長順眼啲?

我話側邊後面剷青 個頂同前陰留長 剪得順眼啲

樓主影你個頭上黎評下理

你個樣唔順眼就唔好剪髮啦，之前你啲陰遮住塊面照鏡咪好睇囉

順眼d係天生 點剪

真假難分

係咪一定要post個頭上黎

你係靚仔既 頭髮越短越順眼wor

出現了

係
遮住個樣, 睇到成個髮形前後左右就OK
有埋USER NAME更佳

冇圖你話鏟到光頭都得啦

我之前已經剪短左 想換個長頭髮姐

Undercut???

圖？

你做左廿幾年人都冇順眼過
三個月既頭就算啦

樓主現實：無野啦

我去開沙田中心剪
果個髮型師跟左8年
不過間野唔知叫咩名

post啦
可能淨係你自己睇唔順眼, 而所有人都覺得OK呢

我嬲係因為佢求尻剪 唔撚剪指甲幫人洗頭 同50蚊剪頭髮真係好睇過佢個下先大獲

屌你 冇相 講到剪到幾衰都得架啦

無圖我話你光頭都得啦

樓主係人面前係咪唔敢出聲果d 死毒撚黎？
睇住人剪到錯撚晒都唔敢屌

唔係喎 我覺得好型
利申 絲

成碌撚咁

係咪叫柒 髮型屋

個髮型師係咪玩你

條頸有冇咁長呀
假膠？

睇完圖笑鳩左出黎

係咪你個樣出事 咩叫剪得順眼啲
係柒點剪都柒架啦

唔係呀，都幾好睇

笑到停唔撚到

咁既頭 ger 黎無撚用啦